點解d 女人咁鍾意生仔？

害撚死人

唔使做嘢

基因叫佢生

進入無敵狀態

因為中意比人屌

可以食藥中出

因為條仔鐘意扑野又唔戴套

人有我有，母性
生完鬆晒，腰圍又肥，一般家庭都無條件產後操fit身型，老公都唔想屌

生左個b，無左頭家

5

個個都唔想生，人類就會絕種

No good?

天性嚟㗎喎，唔係點會有你出現呢？

人類絕種係好事黎

嫌個世界唔夠苦 帶多個人來受苦 重要瓜分自己啲資源

我留返四百萬自己食咗佢唔好？

邊個同你講女人鍾意生仔？
依家大撚把女人唔想生

仲喺香港生？貪香港夠香？

生左就有張長期飯票

又大條道理唔再出嚟做嘢
仲可以請埋工人服侍自己

點解唔生

我條女唔鐘意

生産一個人生目標

我唔覺，不過你咁諗就真係唔好生

因為享受被無套中出

仲可以大大聲話個男人
返到黎咩都唔到
又唔照顧佢
做好多野好忙好辛苦
你返到黎舒舒服服
離婚就分佢一半